一句到尾想唔想雲加走？

你班仆街終於迫到人走

Now就肯定好想雲加走

唔想

利申：曼迷